一睇哩個表就知C朗定美斯勁D

專業人士

米希達恩基歷查斯反美斯 揀屁馬都唔揀美斯

艾迪巴約都係
仲有卡拉雲無啦啦揀世三第二

袁國強何君堯都係專業人士
點解要反佢地